香港主流樂隊排名

人氣:
Supper moment>Mr=Rubberband>Dear Jane>Tonick>觸執毛>Kolor>野佬

實力:
Kolor>觸執毛>=Supper=Rubberband>Mr=野佬>Dear Jane=Tonick

Kilos=rubber band >19 = yellow >>>>>>>tonick

Kilos

Kolor

Mr竟然咁低

Alan鑊鑊走音，不了

實力嘅話 觸執毛>kolor la

LMF

他正是這Mr. Tam

大致認同

其實實力呢樣野好難講 你以為真係踢fifa個個有數值咩

大致認同 Dear Jane唔好再柒啦唔該

其實Mr唔差 不過技術黎講 supper 觸執毛確係勁過佢地

講編曲功力觸執毛真係無得輸， 求撚其即場freestyle都已經好正

Supper作啲野唔多掂wo

無咩style 普通canton pop質素

Melody真係悶啲
但係編曲幾正

Rubberband >>>>>>>>>>>>>>> Supper Moment >>>>>>>rest of all

點睇killersoap

Rubberband 和香港人同行，咁多年都係

都唔同style, 玩d hard rock 野kolor 實勁過曬佢地。 你話experiment 嘅觸執毛完勝，groove 嘅我覺得rubberband 正d

Pop d 就19 moment
搞笑嘅就野佬 同以前嘅tonick
Dear jane 就算啦

觸執毛>Mr.= RB>>>>>>>>>>>>>19=tonick=dj

觸執毛玩experimental，編曲多元化無咁悶
Mr. 有少少英式味，係大路野但仲叫入到耳
RB玩R&B, Jazz呢類慢野聽落都好舒服

19 tonick dj就係垃圾中既垃圾 本身三隊都係類似pop punk，到依家d歌一成不變 全部垃圾情歌編曲悶撚過solo pop artitst，咁我聽band黎做咩

仲有隊killer soap 去左邊?

宇宙巨band都有人吹捧

返左大陸發展 好中意佢地

19有光環
啲歌俗氣到仆街

個人覺得kolor最撚正 觸執毛都有料 野佬rb都有聽
屌其實好撚難排㗎喎 隊隊玩既嘢都好唔同
客觀黎講 supper不嬲pop開 無咩好屌 實力就唔係無既 不過肯定唔係最勁㗎喇 上神枱係因為佢地食正前幾年最興既「熱血」各花入各眼囉 有啲人係接受唔到佢地太pop

屌 dj同tonick就算啦好嗎

我覺得玩band除左技術上之餘 其實影響力都好重要

大家都各自玩唔到風格 的確好難比
但個人其實鍾意supper 多啲 佢地啲pop野唔講啦
首機械人到而家都成日j 一樣不一樣同煩擾中起舞呢類歌其實好正 亦都睇得出佢地編呢類歌好明顯勁過編pop
最新個首不要死在崇拜唔知有冇巴打聽 個首如果配scream 一定好正
希望佢地之後都可以多啲玩呢類歌啦 印象中ck 近幾年玩機械人live 都冇出動到隻hot hand

instinct of sight>>>>>>>>>>>>>>all
i記世界第一

啲歌變哂 之後阿Gould走埋就冇再聽

真心，我個人鍾意supper玩多D 機械人、一樣不一樣、不要死於崇拜裡呢類既歌，至於情歌方面，鐵粉既我都覺得唔太出色

完整性黎講一定係rb

人氣：supper>鐵樹蘭>野佬>野仔
實力：鐵樹蘭>supper >野仔>野佬

某校勁band >>> 全部

Kolor live好正 但後期好差
Kolor同觸執毛打贏全部

後期係指幾時

唔敢話最有料係邊個
但最肯試就應該係觸執毛既

講實力rb唔會低過前面兩隊
講人氣tonick點會咁低
由一開始帶起pop punk已經有一堆fans啦

鐵樹蘭屌打全部

Tonick 實力絕對低過 Dear Jane 班
Live 聽到我想死

逆流 ios屌打鐵記

話重型其實又唔覺好重型

後期製作 其實我們不快樂mv音質

諗返起好耐之前deep inside班人開post串鐵記唔夠技術彈solo 但之後搭哂膊頭

認真 style 之間好難比 punk rock 同metal 點比

不過靜係講彈野技術rubber band 嬴曬上面全部band

利申觸執毛死忠

戅鳩 鐵樹蘭都吹奏？咁逆流仲唔上埋神台？

講音樂多樣性我就揀Rubberband喇
一出道聽到依家，啲碟就算唔係首首鍾意，但concept 完整性真係做得好

實力點睇都係supper最低啦

點解會係Mr勁過DJ

實力上Chochukmo冇理由差過Kolor

鐵記咪又係19 sunny做vocal

實力上CCM 完全超班
只係我唔識欣賞

人氣就SM大幅拋離其他
實力就中規中矩
至少好過DJ 同 TN

個人最鐘意KOLOR

應該係indie? but agger

Mr講技術得個鼓佬勁

話supper moment得pop歌既有無聽過佢啲新歌架
佢地首不要死在崇拜裡就係警剔自己唔好作啲為左迎合大眾而作自己既歌

實力ccm同rb差唔多，人氣sm>dj>all
Mr如果唔係抄歌同比校長加持過，應該會紅到
大公司，唱canton pop rock, 食正香港人口味

rb來來去去一係就慢歌，一係就快活style, 多樣性就算啦

冇follow 好耐，原來Gould走咗

但kolor主唱係咪唔識scream 首好心分手聽佢地唱live好辛苦

佢地紅到係因爲果幾隻理想口水pop, 你睇下tonick punk足咁多年一隻長相廊守彈起左就一鋪清袋....比人屌足2年

有邊隊band唔係紅pop歌 kolor咪又係紅時差
tonick俾人屌係因為佢地為左pop放棄左原來自己t.o.n.i.c.k個style, 新嗰首小明小小明又係長相啲tune, 又係薑檸樂填詞
supper moment起碼而家會玩多左其他曲風，聽下新碟258km/h, 不要死在崇拜裡呢啲啦，rock味重好多

kolor自從冇咗law of 14就冇聽

btw太極呢

其實supper好耐冇出過情歌.....
新碟除左橙海 其他新歌都好嘈

19幾時係punk 佢地不嬲都絕少出情歌，新碟無論曲風定題材內容都算叫多元化，聽過先返黎鬧啦
dj其實近年都有啲punk歌幾正，個人幾鍾意佢地首羽毛鱗刺，最近出咗首深化危機啲編曲都幾新鮮，不過之前啲情歌真係麻麻
tonick就算鳩數啦，曲詞編唱冇樣掂

Dear jane實力唔差

以前呀？10年前？

Tonick未變pop之前曲同編都ok嘅 結他手live好穩定 鼓佬打鼓變化又多 不過pop咗就

唔係掛
新碟得258Km/H稱得上嘈咋喎
其他大部份歌已經係啲大眾俗氣Pop嘢
橙海, 靈感床, 說再見了吧, 同一個啲

係，佢地又唔係唱d core metal 野scream 嚟做乜
其實正常唱返d rock 啱佢地d, 果首我諗都係玩野居多姐

早期歌有d emo味 可能個人聽感啦